麥當勞係個好住宿

又唔洗交租
又可以成班朋友一齊
又可以訓覺
仲見到有人剪腳甲
包羅萬有

最重要係有風球可以去定公司附近間m記訓，第二朝返工就唔使遲到

你有無去訓

最衰m記無房，想打下飛機都唔得

我係社工，不過唔撚會理你